三觀炸裂😵《人渣的本願》

屌
個個角色都係靜仔

咩三觀

大陸野呀嘛